外國災情討論

費事D人又話澳門、中國唔關事

作為比較今次得失都得啩

中國深圳而家點有冇人知？

台山核電廠、高鐵中國段、港豬澳又點